連登仔如果俾南推落路軌會點做?

點做好

Dom條南落街

拎起個鍵盤打佢

用愛感化佢

會上連登開post
話自己打到佢跪地求饒
實際上自己默默企返自身唔敢出聲

返屋企開post屌柒佢，拎個尾彩

咁都被人推到唔配上連登!

索性扮暈 等車黎車死自己
一方面自己可以解脫 重刷 另一方面蝻就比人遣返
雙贏

我醒啲 會同佢say番sorry先
咁就唔會再比佢打

輕輕轉身 等佢自己跌落去